35歲魯蛇徵女友...要求「C奶+海溝型下體」 網見本尊怒了！

▲魯蛇長這樣。（圖／，下同）
國際中心／綜合報導
澳洲網路近日一篇徵女友文在「」上引起熱議，文內不但要求超多，原PO更大膽要求對方一定要有「C罩杯」和「海溝型陰道」（innie vagina）。此文一發，立刻引來網友撻伐，覺得他超不尊重女性。
據英國《太陽報》報導，一名自稱是35歲的澳洲男子，發布一則徵女友文至Facebook，他寫道「女方要是白人，年齡要在19-23歲，身高不能高於155公分，體重要在43-47kg之間，且要有工作、執照，有車更好，還要經常上健身房。」此外，他更誇張要求女生要有C罩杯以上，還要有「海溝型陰道」（innie vagina），臉上不能穿環，身上也不能有「廉價低俗的刺青」。
這還不夠，原PO更於文末加碼補充，「對方要願意搬到坎培拉（Canberra）陪我生活，要有一個良好的個性和幽默感，永遠不會生氣，當我整個假日都不回家時，也不要沒有安全感。」他同時附上自己經過濾鏡修飾、頭戴一雙貓耳朵，對著鏡頭幾眉弄眼的自拍照。
這篇超高標準的「徵女友」文一發，馬上引起網友撻伐，並瘋傳這篇文章，大罵該男「有嚴重的性別歧視且不尊重女性」，不少網友也紛紛留言諷刺「難怪他35歲還單身」、「好失敗的人，女生只會更討厭他」、「祝他永遠找不到女友」。但也有網友認為，這篇文章應該是他前女友發的，想警告大家他是怎麼樣的人。
「海溝型陰道」（innie vagina）指大陰唇包覆著小陰唇，無外翻、外露；相反則為「火山型陰道」(outtie vagina) 指女性的小陰唇大於大陰唇。

鬼佬連登仔

點驗貨係咪一線

35歲都咁多要求,抵佢冇囡

海溝型陰道

有冇圖研究下

佢係李澤楷都可以既
叫雞都無得問左係咪一線鮑先入閘啦

都講明係loser...

如果有女人話徵男友，要6尺高，體重180磅左右，有肌肉，條撚要18cm，d人一定唔會咁大反應，更加唔會有男人覺得係唔尊重，女權人士玻璃心

學到野
條友好識食喎

「海溝型陰道」（innie vagina）指大陰唇包覆著小陰唇，無外翻、外露；相反則為「火山型陰道」(outtie vagina) 指女性的小陰唇大於大陰唇。

有冇圖示二種有乜分別

innie vagina

outtie vagina

咪啫係一線鮑同牛肺閪既分別

又長知識了

一個先天一個後天 定兩個都係天生

乜唔係所有處女都喺一線鮑咩
利申未屌過處女

唔係

有冇圖
想見識下

自己去溝

指定要白人女人,
即係老蘭港女送上門任人屌都唔要

海溝型基本上全部割出嚟

On9 天生嫁

情愛 下體像一線夢
夢醒了一切亦空

火山型先好奶

海溝型

但有d唔係海溝又唔係火山 咁算咩閪

牛肺大臭閪

連登仔見到毒撚拖住肥苟級數既女:

屌，肯定係為錢啦。

又係臭雞

高天鷲食煙.jpg

挑，佢得我都得啦。

我諗起羅玉鳳

海溝型都係第一次聽
又學到野

姐係處女同牛肺啦

2019年重流傳住啲處女先有一線鮑 扑嘢多就會反嘅垃圾理論
香港啲性教育同常識差到咁

海溝型陰道睇強國啲賣肉小妹妹好多都係
可能亞洲人會有比較多

強國大把千人斬仲係一線又粉既
賣開淫圖同時仲可以開價空降援交
賺到盡

一個鬼佬假膠引到個直必出黎

負評個啲人 而家係咪又唔洗男女平等?

Outtie 第一張好靚

利申：基

好羞家

他更誇張要求女生要有C罩杯以上
C cup澳洲好難搵咩 通街都係啦 你估香港呀

體重要在43-47kg之間

假膠博view
完

女人點會知自己海溝定火山啊
都望唔到

照鏡咪知